初四行動 去醫院門口鼓勵醫護手足罷工

有無人想初四去醫院門口
鼓勵醫護手足克服心理關口
去罷工

人數夠多 先比到民意基礎佢地去罷工

幾點邊度

其實唔止醫護人員囉
我哋其他行業都應該要罷工

要全港市民
去自己屋企最近果間醫院

支持

推

去惹菌？

咪啊, 真人嚟增加感染風險
手足心照就得
或者貼文宣幫吓手
我比較想啲藍屍嚟踢館然後中招

利申: HA人, 講大話中肺炎

但我覺得醫護手足見唔到民意基礎 好難突破心理關口
好想聽聽你地講下 有咩原因 令你地仲未出到手

去醫院門口係咪傻咗
到時你地中埋肺炎，咁醫護仲罷唔罷好

純個人意見, 不代表其他HA同事:
自己份工每日都係幫緊基層甚至救緊人命係不容否定嘅事實
之前政治訴求用呢樣嚟做要脅係於心不忍
essential staff唔返工真係有機會死人, 係好大罪名
至少我個人覺得心裡面係721故意不作為差唔多
同成個部們難得地至少七成黃
冇夾過下罷工只會推到一定要返工必要人員做到仆街

但今次777擺到明推成個業界去死
我可以話HA全部手足都係出師有名大好機會

利利申: 圍內夾緊嚟緊一星期堅係按章工作, 再2月3日跟工會take action
勿起底勿相認

純外人意見
Critical services 保持住100% capacity
Non critical services 完全罷工
有無得諗？

應該會用打風mode淨返指定人員, 保證non-urgent service全滅

一齊罷

支持醫護一齊罷工

cls 啦 阻住醫院門口出入
想手足中曬菌呀？？